Чому для роботи з input не рекомендується використовувати клавіатуру?

1. Обмежений набір вводу обмежує можливості користувача.
2. Різні розкладки клавіатур у різних країнах створюють проблеми з переносом програм та даних.
3. Для деяких користувачів клавіатура неінтуїтивна і заплутана.
4. Клавіатура обмежує розширені форми вводу та інтерфейсні можливості.
5. Використання клавіатури для вводу паролів або конфіденційної інформації може бути небезпечним через можливість перехоплення даних шкідливим ПЗ.
